發覺原來自己唔適合談戀愛

放棄了
我真係做唔到大事